今日開始唔準叫烈士

好多同路人為左得到認同感，放棄自己生命
認為呢個係榮譽
你條命係釘係其他抗爭者身上既恥辱！
佢地抗爭，你走去死，啲人會話我地既抗爭同你既死有關而唔會話係政府既錯！
你係有心幫香港既，心存死志都要為香港忍辱負重
不經一番寒徹骨，那得梅花扑鼻香
我地最多俾你既稱呼就係，死去既同路人。
如果要成為烈士，英雄，請你企出黎，唔理做前線，後勤，宣傳，只要為香港做實事，咁先係真正既英雄！

推！

唔準死，推！

推呀！

再推！

求下你地唔好再話要死

你地咁做，出黎搵你地既可能都會出事架

請留有用之身

推呀

入黎幫拖傳呀！

推到啲人唔再死！

推到想跳既落番黎

推到大家都唔想死

推到天荒地老

推

烈士就係烈士, 同中共避呢樣避個樣改字眼自欺欺人有乜分別
冇梁凌杰, 抗爭今日冇可能行到呢個程度

你條命係釘係其他抗爭者身上既恥辱！??
無論佢地咁做係岩定錯, 事實係佢地的的確確叫醒左好多人

重點係，我一個都唔想要！
我想個個都唔好死！
要話俾佢地知死唔係榮譽！
我寧願佢地一個都無死到！

叫懦夫咩

講還講
唔好侮辱左烈士既目的

同意！要做烈士點解唔壯烈犧牲？
要咁樣去放棄抗爭？

留著小命完成大業才是歷史中的英雄

懦夫先會選擇死
有勇氣死點解無勇氣對抗依個邪惡政權

我地最多俾你既稱呼就係，死去既同路人。
如果我反送中咁岩又生cancer死, 又係「死去既同路人」啊?
你咁樣對班真烈士公平?

不分化、不捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
樓主你依家既行為就好似對烈士做齊上邊既野

呼籲唔好做烈士係岩既, 但唔係抹去烈士(過去同未來)既名份
你寧願? 兄弟爬山,各有各做? 你同屌人衝有乜分別

呼籲完, 都有人仍然選擇做烈士係佢地既選擇, 唔係你想唔想
你開口埋口我我我我我, 班烈士就係「捨我」先咁做

雖然唔想咁講, 當你放棄自己生命而影響到其他人做同樣既野, 其實你都有份殺人, 所以唔好再自殺, 留番條命, 當抗爭既人一個個咁做, 唔係 200 萬 +3, 而係 200 萬 -3, 係我地少咗去對抗暴政

照你LOGIC 自殺都係各有各做
點解要阻止
自殺根本就係好撚蠢既行為

但事實係冇615既-1, 616唔會有200萬, 自己諗下條數點計。

你咁樣講係助長緊依個風氣
我地要全盤否定輕生
跟本幫唔到整個運動
我地要O既係齊上齊落 死一個就少一個

你覺得自殺蠢係因為你唔明白烈士個種絕望同無助。 對佢地黎講, 香港玩完,佢地都玩完, 唔似你, 仲有手機game玩下就可以開開心心又一日

無法體味更高的生命層次 才會評斷「值不值得」

烈士都唔叫得 on9

想死就做死士，死都要死得有價值
唔係叫你好似立法會咁唔走
係比勇武更勇武，既然都可以死
不如慷慨就義做最後防線
死士一係組軍隊，一係做領袖
你又敢唔敢？

跟本幫唔到整個運動
駁你都費鳩事, 又抹殺烈士
冇615既-1, 616唔會有200萬比你加減乘除, 講完。

呢句難聽過粗口十萬倍

push

數字再多換唔返一條人命

兄弟爬山

關鳩事咩
佢哋死係因為無力感，退無死所
唔係你諗咁簡單同表面

啱，推！自殺係咩都改變唔到！留返條命，做有價值嘅事！

唔好係度扮軍師指指點點啦好心,
仲係度懶理性點將烈士生命效益最大化
烈士就係感情大於理性先做烈士

你可以批評, 但你跟本冇資格係度扮軍師教人點做

立會唔走係義士, 唔係烈士, 兩者都未搞清
人地想點做就點做, 問乜撚敢唔敢 玩true or dare啊依家?
點做都冇責任同義務同你交代架

冇錯！呢個真係要推！
不斷打擊自己士氣
咁都嘅看犧牲真係冇意義

唔准死！

咁樣嘅犧牲打錯字自膠

希望大家要留返條命
唔好再斷送性命
呢個冷血政府係不為所動㗎！

收到，我地需要你既勇氣去繼續，雖然政府漠視我地，但我在抗爭活動中睇到一班咁崇高咁有理想咁高道德既一班香港人，你捨得死嗎？？？

唔好掉底其他人 好多人仲奮戰緊
你地快d歸隊

如果攪到班兄弟四圍搵，都唔自覺嘅話叫咩烈士。還一意孤行的話同林鄭有咩分別，個個關心你又唔聽咁自私，你要回頭是岸我地重可以係兄弟。你要走我地都阻唔到你因為大家唔係為左榮譽行出黎，係為咗公義！

不流血 不被捕 英雄

無人想抹殺過去既功勞
但更想阻止更多既死亡
如果大家要咁諗可以負皮走。

無錯
成功係要靠大家一步一步行出黎
唔係用條命堆砌出黎
大家一齊見證的未來先叫成功

以後我地叫手足
兄弟如手足
冇人想失去斷臂

真係好撚痛架

想死嘅等埋選舉踢走班舐共垃圾先諗死
因為可能係爭你一票而成功唔到
求下你
唔好將我哋同路人送俾對家

烈子呢個名唔應該狂用 神化

Push

撲

我覺得佢地都唔係為左烈士個名既
情緒問題應該係最重要原因

agree!
push!

push!

“英雄”係異見人仕，比人拉左果啲叫政治犯

真

鍵盤戰士其實講乜都得,但見到有人死你唔去阻止,其實你就係摧毀緊一條生命!

唔準死！

生存先有希望

推!

烈士贏左先追封
而家我地應該一齊去打場仗

冇錯
同埋最重要嘅係，應該死嘅唔係你地
而係政府嗰班高官同警犬
留返條命，同大家繼續抗爭到底！！！

我成日都話我唔批評你哋做嘅嘢，但我非常唔支持你哋犧牲生命或者自由
成日話人哋諗清諗楚就要去support佢 大佬諗清諗咗去死我都要支持佢?冇病呀嘛
你哋講一句支持好廉價,好容易,但人哋真係會 因為你嘅支持冇咗條命
d人if覺得生命咁值得犧牲嘅話 ,你去代替佢

自殺宣言呢樣真係好好好容易影響到抑鬱/有自殺傾向嘅同路人

佔立會係個開始唔係完結，所以未到絕望架但如果你死咗，我哋少咗一個人就真係離成功愈嚟愈遠。我哋好需要好需要你。

無錯！！大家唔好再鼓勵呢個行為
而家呢個時勢 你死左 都唔會喚醒到林鄭
相反 每一位手足既死 其實好影響大家既士氣
做任何野之前三思 唔好為呢個無恥政權送命

納粹黨係唔在乎死幾多猶太人

問題係唔好將呢件事英雄化，只會越來越多人效仿

支持

Up

推！！

幾多負皮我唔在乎
喚醒一個得一個
輕生係無價值

敵人最多推你去死
若然你已敢面對死亡
可謂大無畏

請你振作 去戰場奮戰
同我地一齊怕死嘅一眾
一齊衝 一齊走
值到呢個政權滅亡
先再決定要唔要死

諗起北京法源寺呢本小說

全部人唔准死！！

求下大家 一齊行

唔準死！
大家一齊努力！

推
唔准死呀！同我地一齊努力呀！

為自由犧牲
係承受強權嘅生命威脅都甘願對抗
而唔係主動求死

叫烈唯

後知後覺
早兩日講過自殺冇用
被你班粉腸追住咬

我哋仲需要你 唔好放棄

你地兩個都講緊事實
烈士的確做左好多野,
同時大家都唔想有下一個

過去左既我地用加倍努力完成佢地既遺志
未來既我地唔要任何多一個自殺而死既烈士

記住妹妹講既 一齊上 一齊落
想以死明志既同路人
請為香港人既未來而活下去

其實係
衰啲講句 如果真係覺得條命冇用 裝個炸彈係身去搵7婆／建制高官攬炒仲有意思
自殺真係冇用 死左3個 7婆連提都冇提過
同路人死左 傷心既只有同路人 敵人開心都黎唔切
唔好再以為個政府有血性

希望大家將呢個信息帶出去，咁先可以避免有第四五六個

我怕無左手足 多過怕比人咬

第一個為信念而以死相諌就叫烈士，但之後再有嘅就變到只係跟風應該叫柒士！！！
唔要柒就好好燃燒生命剩餘價值，為戰友打氣，企柒婆面前等佢篤眼篤鼻

推
為他們難過，但花我都避免獻
一個都嫌多呀。456不要來

佢地係隊友 唔係烈士
我地係少咗個隊友唔係多咗個烈士呀

講得啱！push

推 唔好再做啲咁傻嘅事 岀多一分力

唔准

巴打講得啱為香港做實事先係榮譽

終於有人講
呢個係傳染效應, 有人會模仿
所以傳媒講自殺一向好小心

希望大家吸取教訓

呢個係咁多個po最值得推嗰個

長期抗爭 不灰機 不放棄

死士

齊上齊落，唔好拋低我地！

推！唔准死！齊上齊落

從來唔用「義士」「烈士」
殺馬者道旁兒

另外一直避免用 送中/反送中

蘋果日報 泛民文膽 求仁得仁

on9

講真 第一個死既係烈士
第二個我唔敢講
其後果班真係好自私 其實係為自己解脫
留低我地受苦

分薄烈士光環 將死亡變成一個數字

大家都知死諫係唔work
我寧願你地做港豬都唔準你地送死

死一個係烈士
死五個，死十個，死百個，死一萬個人亦只係數字

唔好再舉辦公祭活動，有心悼念佢地就俾帛金佢地家人吧。

逃兵

有咩一齊頂 一個不能少

一個都唔準死！

唔準死
呢條路大家一齊行

我都好失望 我都諗過死諫
但依家政府咁嘅態度
我放棄咗 我決定繼續行出嚟發夢
各位 要死 都係佢哋死先
If we burn, they shall burn with us
唔好離隊 我地一起行埋落去
既然置生命於度外 咁就一往無前 做最前嘅人 守護我地後面嘅人

同意 但都應該為梁生正名
烈士應該係前線比狗咬死嘅英雄

唔反對佢哋嗰班keyboard fighter都係好自私
唔好再講乜嘢人哋諗清諗楚就應該要尊重
死咗之後先尊重,死之前我哋應該盡力阻止呢件事發生

准

烈士得三個
無人可以再做烈士

要轟烈d呀年輕人

p

之前講唔好宣揚烈士形象就會成班癲狗鳩咬話唔尊重烈士

係，但係依家呢個時期興起左自殺潮，再咁落去我地自己人先死曬，特別依家係白色恐怖，好多人精神健康狀況都唔好，至少要斷左佢地呢條路先

要記住我地只有同上同落呢一個選項
如果自殺反而先係對唔住佢地，如果我地輸左佢地只會被當係普通諗唔開自殺，咁佢地架意志就會比侮辱
無論點生存已經係贏左，已經係打緊高官面，佢地不知幾想捉曬所有人，只要諗下淋病果堆因為捉唔到香討果邊架人，日日比啊爺屌，每日都因為果堆人要擔憂家破人亡秒過渡落地獄，就會覺得活着都幾好

唔準死！！ 一齊走緊同一條路 ！！行行下點可以中途離場？！

唔准死！！

我地會長命過佢地！上

中共避字眼係為左保住政權
我地避字眼係為左救人一命
完全唔同

沒有烈士，只有手足

只有一事不成全你，一齊出，一齊走。 leave no one behind, thank you

真
我都有一兩日個人down到咩都唔想做射沒訓咗係屋企兩日咩都無做到望住個天花板係到諗我係到做緊啲咩會唔會死咗佢就可以解脫輕鬆啲
但睇到班仆街廢老垃圾港豬同依個港共政權
我就知道我寧願轟轟烈烈做一件大事我都唔會好似懦夫咁死去
我死咗佢地只會笑我地係廢青抗壓力低
依家比咗個目標自己日日做運動練大隻啲以後要企係第一排守護住後邊嘅人唔會再乖乖咁企係到比人打
If we burn, you burn with us

講得岩

總之大家一齊行，一齊上一齊落，唔準任何一個人用放棄生命離開我們

同意

感覺 因為抗爭而自殺
呢樣野開始成為一種風氣

PP單野之後
感覺愈嚟愈多人覺得死左可以令壓力消失
又受到世人敬重
又可以作為抗爭手法

無可否認每個人面對既壓力程度都唔同
但隨便斷言輕生
無論如何都唔應該咁做
你既對手係唔會care你條命
之前果幾條人命已經證明到

醒下
你既有用之軀絕對可以做更加多既野

Stay strong and believe yourself

推！留有用之軀為港抗爭

推
大家都仲努力緊追夢
點好意思抽身而退
唔好輕易放棄自己

我好相信無佢哋3個唔會有咁多人出嚟做更多嘅事.

自殺嘅話努力咗3個星期做乜？
你咩都未得到呀
咁就認輸？

3個死左，我地宜家係負緊數呀！ 無論點我地點贏都贏唔返佢地啦，唔好做傻事呀！

如果要成為烈士，英雄，請你企出黎，唔理做前線，後勤，宣傳，只要為香港做實事，咁先係真正既英雄！

冇錯，咁容易棄game唔玩咪間接幫港共清洗香港人

唔好灰心喪志
一起撐

推啊

所以係200萬-3，唔係200萬+3

推！一個都不能少

其實就係咁
我講緊立會打死唔走果幾個，
烈士係已經犧牲，所以我冇話佢地係烈士
而係死士
我覺得明知走唔甩/自殺都係冇用
咁講係希望唔好用喱種方法白白送頭
幫佢地轉變一下想法
問佢地敢唔敢唔係同我交待
係自己諗

我都試過絕望到除左死就咩都諗唔到
一日唔解決一日都解脫唔到

Push ar

爭取自由而死
唔係用死爭取自由！

勇武派本身已經人少，多得一個人係一個人，而美走去死，叫其他義士點算？

樓主都係唔想見住兄弟一個個死啫
我明

個post講得好岩，唔好無意推動左呢個風氣ar

叫勇士？

要鬥長命

長期抗爭

叫愛港英雄？

Lm

叫咩都好，總之就係唔準死
留低一齊打硬仗

唔可以自殺！要活著整班人渣！！

大家明白 但唔想掀起自殺潮
敏感時刻 用另一種方式respect

我唔係咁諗
我係真係覺得死左好自私
自己解脫自己爽YY
係要付出既 學下班死士

係手足既
就唔好要我地嗌埋你嗰份做埋你嗰份
唔好要我地傷心搶心
唔好當我地係外人有困難唔講

推！！！！唔準死呀

推，一個都不能少

推，唔準死

係, 得四個人都留守, 係不智!!
每一個人都好重要,少一個天琦,就少一個人.
我地要智勇雙修, 每一個回合都唔可以錯.
唔可以 吹奏, 自殺,犧牲 行為!!

唔準壞我地軍心！

準你老母咩
字都打錯又會俾人話你哋讀唔成書搞事架喇

抵你老母
唉
又俾人鬧讀唔成書搞屎棍

唔準再死

求下你地

推 一個都不能少

留低條命先有贏嘅機會，
放棄自己只係認輸...

如果覺得太down就暫時放低呢d事，唔會因為你地休息呢個抗爭就會停！仲有好多手足幫大家頂住！

Pushhhhhh

死一個烈士 每日就有150個蝗蟲落黎
我地要鬧長命！

孤狼式恐襲3個注港辦先可以叫烈士?

唔好再話人懦弱啊屌你老母

講得好，依家就咁睇，真係會有人覺得自殺係英勇行為，叫人烈士絕對有慫恿嘅意義。你話衝擊而死就話姐，自殺明顯對自己同其他同路人都帶嚟負面影響。真心想贏就要大家一齊上，要上一齊上 要走一齊走。

認同應該留返條命做抗爭
但係絕對唔認同你話佢地懦夫
血都未涼 你就係到指責一班勇敢到用死去喚醒港豬嘅烈士
唔知你琴晚係邊到發夢 但係唔該你上嚟做鍵戰之前
用下個腦 諗下佢地係咪真係懦夫
懦夫依兩個字用嚟形容依家當權政府會唔會比較貼切

推，多你一個多好多
唔好再犧牲喇
出嚟幫手一齊改變

維特效應啊真係有情緒傳染病

推啊！

我地唔需要烈士，需要戰友！推！

pish

講得啱呀！

請化所有悲憤為動力 想死唔緊要 但要知道揾咩人陪葬

之前見到有人話唔係 2000000+3，而係2000000-3，非常認同！
無左就無左，個負號係提醒我哋唔可以再輸落去！

推，要死嘅係啲高官，唔係我地呀！

認同

叫HKG Hong Kong Guardian

係政權嘅受害者

既然死都唔怕
就更加要堅強 繼續守護我地屋企
我地唔要各有各做
我地要團結 連成一線
唔可以放棄每一個兄弟 包括自己